班香港rapper去左邊

香港Hiphop班OG出矖聲
最紅嗰隊以前出甘多政治歌吸引港人聽
而加粒聲都吾出由得大陸班假Rapper串咀
平時口口聲聲話自己Real
坦白講好失望

人地洗緊港紙搵緊人民幣

得JB
laiki老未班懶chill mk潛撚曬

奶緊人仔

邊撚度real

真係好想新一代rapper可以幫香港人表達，都係班og夠real

你老母吾系甘牙

KZ

正職返大陸打碟
副業香港rapper

btw 而家LMF咁撚黃，有班同佢合作嘅垃圾無膽匪類係咪會割蓆

阿李

係咪整麵包嗰隊

台灣人都有say過香港一部分rapper

只係覺得支那rapper踩撚到香港人甘話， 班成日出歌屌政府果兩隊依家消失晒失望姐

洗緊港紙搵緊人民幣

叫你打返「唔係咁呀」… 大佬呢度5p咩

mastamic 都黃到仆街

呢兩隊真係好仆街
當初仲好意思diu柒羊

坦白講好少留意TW hip hop,但一個外人都勇過本地肯出歌撐港人，吾介意無支那市場呢個我respect

二十四味呢

馬米唔係話收山喇咩?

火炭麗琪ig有文宣下

bakerie真係好撚失望
依家已經無興趣聽果堆自吹自擂自己幾撚勁既rap
反而開始鐘意聽撒野

呢個希望大家支持下
呢個活動期間出既幾首歌都好fit

妹妹仔都有吉屎過餅鋪同老味
唔該餅鋪同老味一齊收埋皮

LMF算係咁
以為佢地翻大陸搵食
不過呢首新作無WTF咁神

聽下d underground 啦 lit到全屋着火 佢其他反送中歌都好正

Trap仔就算

呢首係暫時聽過最高質

6月頭已經有人出來diu rappers 們無表態
Heyo有辯護過rappers們到底係咩角色

你聽主流Hiphop rappers，主流本來就係迎合大眾為主既音樂，佢地無必要entertain香港人為抗爭事件做任無利益既野，你失望啫，但佢一明確表態可能冇哂收入來源剮，抗爭同食飯取個平衡點啦

每個人為呢場運動付出幾多都無必要同人交代啦，以後繼唔繼續支唔支持都係自己嘅選擇啫

呢首係佢10年前就已經作落嘅歌，同而家嘅popo情況根本就一模一樣

咁出得黎rap都算公眾人物
公眾人物梗係有fans
fans想你出句聲表下態好撚正常
表咗態， fans唔撚聽走撚哂你都唔好怪
hip hop世界 從來都係一個生活態度
有人buy有人like自然有fans
無人聽， 無人buy自然等收皮
你唔rap唔出聲， 你既生活態度味自然無人buy
仲想屌人， 你憑d乜野屌人？
你無哂fans走去屌fans味咪身痕？

bakerie成隊都不知所謂
另外仲有一個唔係rapper
叫tyson既柒頭
日日淨係識屌女Happy

我唔會話佢地唔岩 屌女咪屌女無所謂
但如果我係fans我會好希望佢地可以出句聲支持 香港人去到呢個關頭真係需要互相扶持
可惜既就係佢地果堆都仲係keep住出啲屌女/好多錢/好撚勁既trap shit
唉 不了

Heyo？

Mastamic 去左邊

之前奶油包單野，老味同佢個人ig係少左一部分fans但仲有1.2ten thousand fans
反觀Bakerie成立早過老味都係得8千幾fans

市場失去左嘅話就係失去左
當個市場價值大於嗰少部份嘅fans
我地點失望甚至放棄佢地都係不痛不癢
加上香港人極善忘
過左e段期間可能就會忘記哂今日既失望

係e斷時間睇清楚身分既人唔係壞事啫我覺得

我仲有like佢ig但唔代表我係fans
我只係想睇佢地有幾折墮

早排有聽過
老味愈聽愈撚on9
Bakerie入面只buy future

好似收咗山

聽火炭麗琪好過聽佢地啦

LMF 都有返大陸揾食

但都整首歌發聲

Future都係平衡時光撚咁